\documentclass[paper=a4, fontsize=11pt]{scrartcl}
%\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fourier}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[cyr]{aeguill}
\usepackage[francais]{babel}													% English language/hyphenation
\usepackage[protrusion=true,expansion=true]{microtype}	
\usepackage{amsmath,amsfonts,amsthm} % Math packages
\usepackage[pdftex]{graphicx}	
\usepackage{url}
\usepackage{verbatim}

%%% Custom sectioning
\usepackage{sectsty}
\allsectionsfont{\centering \normalfont\scshape}


%%% Custom headers/footers (fancyhdr package)
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancyplain}
\fancyhead{}											% No page header
\fancyfoot[L]{}											% Empty 
\fancyfoot[C]{}											% Empty
\fancyfoot[R]{\thepage}									% Pagenumbering
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}			% Remove header underlines
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}				% Remove footer underlines
\setlength{\headheight}{13.6pt}

%%% Equation and float numbering
\numberwithin{equation}{section}		% Equationnumbering: section.eq#
\numberwithin{figure}{section}			% Figurenumbering: section.fig#
\numberwithin{table}{section}				% Tablenumbering: section.tab#


%%% Maketitle metadata
\newcommand{\horrule}[1]{\rule{\linewidth}{#1}} 	% Horizontal rule

\title{
		%\vspace{-1in} 	
		\usefont{OT1}{bch}{b}{n}
		\normalfont \normalsize \textsc{LAnimaRP -- Licence d'utilisation} \\ [25pt]
		\horrule{0.5pt} \\[0.4cm]
		\huge {Licence d'utilisation de LAnimaRP} \\
		\horrule{2pt} \\[0.5cm]
}
\author{
		\normalfont
        Loïs Vanhée\\[-3pt]		\normalsize
}

\begin{document}
\maketitle

Ce logiciel est librement distribué sans compensation monétaire de votre part. Cependant, pour qu'il continue à s'améliorer et à être utile pour la communauté GNiste, j'ai quelques demandes à vous soumettre pour utiliser ce logiciel. Point d'argent ni d'avantages en nature, mais plutôt de quoi améliorer cet outil pour la suite afin que de futurs utilisateurs puissent, comme vous aujourd'hui, profiter de ce logiciel. Je vous fais totalement confiance pour bien vouloir accéder à ces requête, en espérant ne pas avoir à changer cette politique à l'avenir. Ainsi, si vous utilisez ce logiciel, je vous demande cordialement de :
\begin{enumerate}
\item partager vos animations (fichiers de configuration et de ressource) de sorte que d'autres puissent les utiliser à leur tour (envoyez moi vos fichiers je m'occupe de la publication). Des clauses de confidentialité temporaires sont négociables.
\item écrivez moi une documentation de son utilisation. Rien d'énorme, quelques lignes. Indiquez ce à quoi il sert pour le jeu, comment il est utilisé, s'il a été utile, s'il y a des pistes d'améliorations, quelques photos de l'animation ``en contexte". Les éléments pertinents
\item un peu de publicité, car un outil n'a aucune valeur s'il n'est pas connu. Là aussi, rien d'énorme : une mention du logiciel dans les docs de jeu ``techniques" et une mention pendant le débrief final.
\item si on se croise, venez m'en parler.  Votre feedback direct est une source d'information primordiale pour améliorer le logiciel.
\item optionnel : donnez-moi un souvenir physique de petite taille (petit mot, goodies, objet de jeu qui ne servira plus). J'ai une collection d'objets pour me souvenir que mes contributions ont aidé à un projet que j'aime remplir.
\end{enumerate}

En retour de quoi, je vous offre mon soutien. Tout d'abord, par un libre accès au logiciel. Ensuite, en faisant de la publicité pour votre jeu : la collaboration sera présentée sur les médias relatifs à LAnimaRP, des vidéos présentant les animations de votre jeu, etc. Enfin, en étendant les fonctionnalités pour contribuer à vos besoins particuliers (plus de simulations, connexions à d'autres services etc).


\end{document}